有D咩右翼媒體/報紙？

香港嘅話
蘋果日報係左報（訂閱咗但唔會睇）
右報係文匯大公d垃圾

英文嘅話 Fox News 偏右，WSJ中間偏右？仲有無d咩出名嘅右翼媒體？

個人支持保守主義
但唔想被左派洗腦
想睇多d右派source

左右點分?

左派是指支持平等原則和平等主義的政治意識形態（社會議題例如墮胎LGBT等都係支持，美國嘅話就係大部分反trump）
支持共產主義就係極左

右派以捍衛階級和傳統價值相對（反共、反對或唔支持LGBT、美國嘅話就無咁反trump甚至支持trump）
支持納粹主義係極右

push

講返民主建制啦

詞意
儘管對這兩詞的使用相當普遍，然而這兩詞一般並沒有準確的定義。也因此對這兩詞的使用往往是根基於輿論上。對於這兩詞的區分也有許多不同的看法：

革新為左；保守為右：雖然在一些國家裡「右派」和「保守派」往往被視為同義詞，但這一區分在討論左派右派的光譜時很少獲得重視。
公平的結果是左；公平的程序是右：古典自由主義強調程序的公平，自由市場便是例子之一。自由意志主義學者羅伯特·諾齊克便是強調區分「歷史過程」和「最後結果」兩者的20世紀知名理論家之一[11]。但另一方面，現代自由主義的支持者如約翰·羅爾斯則主張左派的政策也是使用以過程為根基的推論[12]，而一些新保守主義者傾向使用軍事手段建立民主才是屬於最後結果。
反對自由市場造成的不均等為左；而接受之則為右：通常，政治上的爭論都是聚焦於政府究竟應該（干涉主義）或不應該（自由放任）介入經濟以救濟貧窮的問題上。諾蘭曲線將這個差異作為左派和右派兩大差異的軸線之一。不過，政府的干涉並不一定就代表重新分配財富或平等主義的政策：一些形式的干涉是為了滿足某些財團公司的利益，例如社團主義的政策。所以左派往往支持對於少數民族、中下層民眾等弱勢群體進行援助、保護，而右派偏好順其自然、自由競爭，即使其結果是造成主導種族、階層對政治和經濟的掌控。
偏好一個「更大的」政府為左；偏好一個「更小的」政府為右：政府的大小在這裡可以視為是政策和立場的差異，雖然政府雇員的數量通常被用以作為主要指標。不過，一些人也注意到某些政治流派如無政府共產主義、自由社會主義的存在與這種政治光譜不相合，反而如同諾蘭曲線一般垂直於左右派之外。
平等為左；自由為右：提出這種區隔的是哲學家諾貝托·波比歐（Norberto Bobbio）和Danielle Allen。波比歐主張唯一準確的左右派差異是有關人們對平等理念的態度，因為只有左派會想要保護或促進平等，而右派則會想要維持或增加不平等。左派和右派也同樣都宣稱同時追求平等和自由兩者，然而他們對這兩詞卻又有不同的解釋方式。
一個世俗及政教分離的政府為左；一個宗教與政府不完全分離為右：這種差異在美國、歐洲和拉丁美洲的天主教國家特別明顯（這些地方也是反教權主義代表左派的區域），有時候也包含中東 不過在一些國家例如法國的極右派反而比左派更激進的支持世俗主義政策，但主要是針對伊斯蘭[13]
集體主義為左；個人主義為右：不過，1960年代的反文化浪潮便是以強調個人自由為特色，而這波浪潮主要則被歸類為左派，而在宗教/現世的衝突上，現世主義者往往更傾向於強調個人的自由和宗教自由超越集體的信仰價值。不過，被許多人視為右派的法西斯主義也強調「國家的組織概念」，抱持著集體主義的概念，將國家看作是一個集體的實體。
法律支配文化為左；文化支配法律為右：這個公式是由美國的參議員丹尼爾·派屈克·莫伊尼漢（Daniel Patrick Moynihan）提出才為人所知的，但最早則是由埃德蒙·伯克所構想的。
支持跨國家團體為左；僅支持獨立國家和政府為右：左派通常主張國際合作，通過國際組織來達致雙贏，。右派通常支持他們自己國家的主權並反對跨國組織的政策決定凌駕主權國家。在歐洲，支持歐盟的自由主義者通常來自左派，而支持歐盟但保持國家主權至上及民族主義者則來自右派。
世界主義和國際主義為左；國家主義和民族主義為右：經濟民族主義或貿易保護主義在左右兩派都可以發現，左派的保護主義是以確保國內的勞工為目標，而右派的保護主義則是為了保護本國的企業和經濟。
認為人性和社會為可變性的為左；認為它們為固定性的為右：這是先天與後天之間的爭論例子之一。最先以此定義左右派的是美國經濟學家湯瑪斯·索威爾（Thomas Sowell）。
社會主義為左；資本主義為右：這是近代最廣為所知的分法，多數媒體中提到左右派時也多半是指此種分法。這裡的社會主義泛指高稅收、高福利、高政府干預調控的政治體制，而不一定是共產黨主張的無產階級專政。

係唔係陶傑果個？
今晚聽下先

熱血時報